聽晚擺酒既係咪報得警

不多於 20 人的婚禮

可能得一圍

4個人？

林鄭月娥召開記者會，宣佈引用《預防及控制疾病條例》訂立以下2條緊急附屬規例：

1️⃣禁止多於4人於公眾地方的群體聚集，星期日0時0分生效，為期14日。

12種情況可獲豁免，如：工作、履行政府功能、法庭、立法會、區議會、葬禮、婚宴。

2️⃣管制餐飲及若干業務的運作，星期六18時0分生效，為期14日。

餐飲業六大要求：
👉🏻招待客人數量，不超過正常提供座位的一半；
👉🏻每台保持1.5米距離，或採用其他分隔措施；
👉🏻每台不招待多於4人；
👉🏻顧客及工作人員須配戴口罩，包括聊天時；
👉🏻進內時須量度體溫；
👉🏻提供酒精搓手液

以下六類場所須關閉14天：
👉🏻遊戲機中心；
👉🏻浴室；
👉🏻健身中心；
👉🏻遊樂場所（如：溜冰場）
👉🏻公眾娛樂場所（如：戲院）
👉🏻Party Room。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

一次你在酒樓出席喜宴的所見所聞

清喉嚨後，與新郎說過恭維話，我便獨自走進宴會廳內，人很多，但我一個也不認識。新郎又在一邊噴口水，一邊跟賓客恭维一番，「英秀，你終於娶得幼玲這個好女孩為妻了，我也很妒嫉你呀。」新郎但笑不語，臉上帶著說不出的甜蜜，賓客再調侃他幾句，握手擁抱過後，便逕自走去了。

中國傳統婚嫁的樂曲悠悠奏起，大家也知道是時候入席了，邊談論中國肺炎邊笑著坐回自己的位子，廳內突然燈光全關，漆黑一片，倏地卻有一盞射燈照着新娘房的門子，木門一開，美艷動人的新娘子身上一襲像是保護衣的全白色婚紗，裙邊鑲滿亮晶晶的珠片，臉上微施脂粉，塗上閃粉，脖子上掛着至少有兩克鑽石的項練，婚紗設計既帶出新娘的性感，卻又不會過分妖艷，新娘子每一步也令會場人士也注視着，生怕走漏一眼。

這時燈光卻還沒亮起，突然，席未的賓客騷動起來，「教命呀！有人周圍咳呀！」的說話此起彼落，大家還以為賓客瞎鬧，於是，用射燈往那一照，一片嘔吐物，賓客倒臥在地上，只見一個耳脖半掛著N95的男子手持着一張由倫敦飛往香港的登機證，大家慌了，拼命去找出口，卻沒發現，門全鎖住了，大家於是喪失理智，只懂用手掩著口鼻，祈求那殺手不要奪去他們的性命，可是那殺手呢？每見一人便對著其臉上大咳一聲，毫不留手，新郎只知道躲在桌子下，卻沒發現殺手已站在桌子旁，一下「乞～too」吐下去，深綠的濃痰把白枱布都染綠了，N95的主人在場內殿步，新娘呢？只見新娘房的木門緊緊開閉，殺手走近門前，一腳把門踢開，一吐，將滿手唾液一把抹在伴娘的臉上，再拉着新娘子的秀髮，狼很地把她拖到大廳上，說了一句：「背棄我的女人不會有好下場的。」說罷便將開口，伸出舌頭往新娘子的臉上舔，由上眼瞼至下巴，鼻涕都流出來了。那一個殺手走之後，宴廳中仍播着那婚嫁樂曲，只留下了一個N95。至於我呢？已經脫下N95，走到大街上面。

呢篇文真係經典

留意返，豁免嘅係婚禮，唔係婚宴

武肺版

咁飲前行註冊呢？阿醒？

一般婚禮係指教會，由牧師簽紙果d，
飲前簽名或婚姻註冊署舉行果d 只叫一般既簽紙。